可唔可以繼續陪我傾

唔好dum低我自己一個

係度

喺度

手機有冇電？

多謝你

😘here

其他人可能無follow到你

有

巴打唔使亂諗嘢，真係有需要就搵我啦
你睇返我嘅post 就知我係咩人
我哋幫唔到你咩
但基本令你安心嘅
至少令你唔使擔心生活上嘅問題

我依家開始follow!

好彩
手機無電真係世界末日

入左m記未？仲凍唔凍？

冇電姐 有麥咁可慢

M記好凍㗎，佢專登開大冷氣
就係想迫走麥難民

暖過外面

樓主未必夠錢借尿袋呀

Diu

佢有啲位係拉條野封住咗
我坐左個冇冷氣位吹住既位

哦 新post繼續討論？

希望樓主睇到！黑警死全家 來生永遠做中國人抱擁大灣區

記得攞杯熱水暖下胃呀

食咗嘢未？

我都經歷過呀

夠唔夠衫着？驚你凍親

咁樣留老麥唔係辦法 手足有無諗過搵工/搵住宿？

Halo

唔明

巴打，你搵我啦
我最多俾埋身分證你睇
你已經有情緒困擾
再喺個咁凍嘅環境呢
真係同啲狗迫供嘅情況差唔多
咁好易亂諗嘢㗎

你係狗？好驚人入你地數話你地亂殺人？
你哋亂殺人仲有人唔知咩

啱呀

樓主差黑財四萬五 點會有錢借尿袋
快啲眾籌比樓主老母又唔要佢 佢又唔要老母
無人幫到佢

Blk佢啦 彩佢都費事

哦

你試下再講多句我老母唔要我

如果樓主搵我，其實我都可以幫到佢
自給自足無困難
只係樓主想唔想走岀呢一下困境

真心呀，有時候括左出去
反而更輕鬆

Diu blk左佢啦
唔好成日比啲cheap精傷害你

全連登咁多人要你
幫你搞掂條數，你之後搵到嘅
你就同我哋還返10倍俾場運動就得

想匿埋自己一個

樓主你係咪有抑鬱？

仲有你有咩係擅長㗎？
我都叫認得多人
不如你試下用你嘅一技之長搵錢？
啱使嘅嚟我度幫手

唔好理佢啦 當佢鼻屎咁
撩完就算

樓主快啲影下自己既處境 幾咁慘
如果真係響M記咁慘 我即刻再捐5千比星火幫助義士

樓主係邊區

同路人可以陪下你

我呢度就係可以俾你自己匿埋自己一個
自閉一流

你留返俾自己睇醫生啦

Fc撚收皮 人地又唔係要你捐錢俾佢 傾幾句你都要人地fc?

巴打極力遊說你揾佢

因為我試過
呢種感受係覺得好虛無
如果呢少少鬥志俾冷氣吹到放棄埋
就會好頹廢，做咩都睇唔起勁
要好耐時間先可以好返

唔好浪費時間同人生
想休息匿埋嘅，就搵個地方安心自閉
之後重新振作

樓主要訓嘅話都講聲 未來男友突然消失我會好驚驚

樓主揾admin先

知你唔想麻煩人 但係你安定左之後一樣可以回饋返人
至少揾到地方落腳先
揾工👇🏻

啱呀，你唔搵我都搵下佢哋

訓記得講聲 你未訓我唔敢訓
驚你又比五毛hurt親

咁快認投咗
都話連登易食女

佢講笑啫

佢深潛咗俾我嚇親？

我地係到
巴打你宜家係邊？

諗住派下膠放鬆下姐 有情緒病更應該派膠 唔係講野就住就住 俾佢感覺到同人地唔同 人最緊要有希望
樓主上水未呀？

樓女又岀pool了

我都搵緊佢

樓主攞左熱水未
要暖下胃啊

西瓜呀要

拎咗喇
我希望

樓主去緊廁所？
希望係訓着左

召喚樓主

唔會掛去咁耐⋯⋯

樓主

唔好放棄自己
呢到好多人都會幫你

其實係咪有朋友幫到你手呀樓主
岀句聲我哋先安心

希望樓主係訓着左 聽落似無教好瞓咗好耐

Btw聽日幫你問下政府loan果邊可以點搞
祝 一夜好眠
無訓着記得岀泥報平安

m記咁涷點瞓

希望啦怕佢有咩事⋯⋯

Here

會打住冷震咁瞓，啲音樂會嘈到你耳仔有回音

想知樓主係邊 知道既話早就老粒佢返屋企

Cls

小弟都流浪過一排
仲有人會拖地
刻意整醒你㗎有時

好賤

其實除咗m記仲有無好去處

好在嗰陣有人幫

有無人係社工
我都想跳樓了

但係樓主唔肯揾人幫

香港地呢，好撚病態㗎
學森美話齋，你無錢放你落香港試下過一日呀

做咩事呀你

做咩，我唔係但我識

有無Tg

有情緒困擾嘅人，好難會搵人幫
過來人，只會避開人

唉

係到！

搵咗我先呀巴打
hknevernever

推

找了

不過我就唔太嚴重
自己用咗幾年走返岀嚟
先發現個世界好撚有趣
所以情緒真係可以毁滅一個人

我見有好多人關注爆眼記者Veby😷
但其實同Veby一齊向印尼人解釋場運動嘅仲有一個叫Yuli嘅姐姐，佢都為我地付出左好大代價😭

佢為左幫我地發聲，俾入境處針對，無辜拘留左28日仲逐埋出境，僱主想請都請唔返佢😭

我地一班人，包括Yuli嘅朋友，會喺今個星期六7/12搞一個集會，為呢位手足聲援 💪

⬇️大家如果想#weconnect，而家有機會喇⬇️

tg channel:

公海:

Always here

辛苦哂
依個世界真係好殘酷

首先
你唔好睇輕你自己
你屋企人既睇法更多係被立場導向
但唔代表佢地可以由此去判定你
要知道得你先可以定義你自己

你可能好渺小
只係一個好普通既人
生活上遇到困難
情緒上受到困擾

覺得力不從心
呢樣係人之常情
你唔係想結束生命
只係想結束痛苦

生活將變故加諸係你身上
唔關係大事定小事
唔關承受能力與否

每一個人都冇資格話你
因為佢地冇經歷過你既經歷
針拮係你身上
而佢地唔會知道你有幾痛

軟弱冇錯
邊個唔會攰
你要知道唔係你脆弱
而係每個人既臨界點唔同

生活上有好多問題
圍繞住你
壓住你
現階段你唔知點解決

其實你需要有人分擔
但你會唔好意思
你會介意人地點睇
於是你繼續為難自己

心態係矛盾
一方面係求生
一方面係妄自菲薄

但希望你知道
有好多人關心你
亦都好擔心你

你可唔可以比個機會大家?
好多人想幫你
正如你幫香港人一樣
你有計較過咩?
你有後悔過咩?

你對自己苛刻
唔想麻煩到人
但你明唔明
錢遠遠唔及人咁重要

如果唔放心
聯絡吓相關機構先
假如佢地提供唔到協助
仲有連登一眾手足

你邊區㗎
要人陪/冇飯開就搵我啦
唔係淨係今晚
之後每日都可以
要頂住呀

祝樓主一教訓天光

樓主要記住報平安

Thank you

天無絕人之路啊！加油啊！
仲有我地

樓主係咪瞓緊教

二百萬人隨時支持你 撐住呀

樓豬我黎啦

希望樓主係訓著左
希望著夠衫唔好冷親
一訓著個人好易會凍

今晚好好咁休息下
我地會繼續支持你咖ushhhhh💪😤

i miss u

我都頂唔住了瞓了
希望聽日見到樓主報平安

樓主唔好理佢

Good morning !!
有訓過嗎？

hi

樓主醒左報一報平安

樓主早晨

樓主
今日天氣好好, 你心情有冇好少少?
你夠唔夠衫著?

可以，我仲起到。上個post我追晒，希望樓主都睇下大家對你既支持，你唔係自己一個面對。

樓主，想揾人傾嘅我地隨時奉陪 加油呀

一直系度！！！好多香港人都會系度！

我係到呀!!

岀泥報平安plz
係米手機無電

樓主最後去左邊度瞓

Ching
Cashing pro 58% 息係真係會死
你依加最重要
係搵銀行/出名財務公司 同佢講想清左cashing pro 條數佢
解決左息依個問題先

然後其他野我地再傾ok?

報平安呀

上水呀

起身了 樓主醒未呀？

樓主食咗飯未

樓主你去左邊

我哋係咪做咗condom

我有先打咗去學生資助處問，佢話一定要有人擔保，如果唔係借唔到，呢個政府真係好撚仆街

我諗你可以試吓同學校傾咗先，話屋企人唔肯擔保俾自己，所以搞到要借大耳窿，搞到成鑊泡，想問學校可唔可以延遲交學費

學生資助處嗰到，我諗堅持打電話去投訴，甚至上門同佢哋嘈，有機會俾你借。你直接講屋企人同朋友都唔肯擔保，咁係咪之後唔使讀，跟住話已經因為大耳窿搞到屋企人反埋面，叫佢哋同情你

另一方面你可以同你屋企人講，如果你唔肯幫我簽大學嘅擔保，個大耳窿就會繼續嚟煩你哋，所以最快搞掂件事嘅方法就係幫你做學債擔保

無論點都好，就算暫時停學搞掂個財政問題先，都係一個選擇。真係搵其他人傾吓啦，依家嘅情況一個人好難拆

係
斷絕關係有冇得搞？

頭先條撚樣夠膽死同我講：問朋友囉
好想知佢點搵個肯幫手擔保十幾萬嘅朋友出嚟
同埋就算屋企人攞綜援都要簽擔保

咁搞笑

樓主安好?

巴打可以去英領 同大家傾下計
有帳篷 有嘢食 附近體育館有涼出

樓主？

Hi

抱抱

你依家係邊頭？ 一係我過嚟搵你

上水了

今日電話冇電，而家先上黎update。
因為冇插頭得線都幾難有位比我叉。。。
今日去左公立問 佢話要我排幾個月先有得睇
搵左d私家既問價錢 每次大概都要千幾二千
之後去左好多間財務公司
最後借左邦民同利時達 47%息 都叫平過58%
而家食緊野 等等再打

今日見到女朋友po左相
咁快就有男朋友了
我del曬ig fb wts
覺得幾好 以後冇人搵到我
真係需要自閉下

block 左我lu

你地係恩人 唔係condom

可以
唔會掉低你

黑財 希望大家唔好好似我咁蠢

喂喂喂
咪啦 你要借既
我諗呢到大把人願意借
你既選擇唔止得47%同58%嫁
仲有我地呢到

係啊冇插頭搞到去cafe都叉唔到

你終於岀泥啦
嚇死我

CLS ....
激唔激你係一回事
起碼當睇清咗
咁就唔洗咁多留戀

你依加點啊
身心都好啲未？

推依個

搵左社工傾左幾句
除左叫我睇心理醫生同食藥
都係盡量開心d之類
但我有時都控制唔到自己

做咩借佢地錢
你未當問香港人借囉
之後揾番再捐岀黎
做乜咁傻仔
骨氣唔好用係度好冇

唔想去太多人既地方住我係沙灘附近 想自己一個靜靜地唔想比人搵到

你無還＄咩？

屌我真係覺得社工垃撚圾
佢哋根本唔係幫到人
咩叫盡量開心啲
開心到就唔使搵你啦

BTW有冇諗過搵屋企樓下議員幫手？

一定要食藥
當然你自己都要努力下
但係有時唔到你控制自己情緒架
唔好覺得係自己既錯
係個病會導致你向負面方向諗野
咁樣反而會加重個病
盡力就好

求下你tg我 想幫你 @imnotbgah
呢兩曰追你po好擔心

如果你過多陣覺得好啲嘅，其實好多人都想幫你㗎，有咩需要同我哋講啦

推啊
雖然擔心樓主你自己一個
不過如果咁樣你會舒服啲嘅話就好
但係還錢嗰邊你一定要搵人幫手

新入嚟 關心一下

真係呀，找人幫手頂住條數會實際啲。
其實你遲左幾多日呀？ 點解會搞到俾人追到上屋企。我之前去深水埗邦記申請，我在Counter交低文件影印時,佢哋已經打咗電話去我老細及我的家人. 似乎間間財仔都需要做呢個動作。樓主你借那一間我知可以淨還利息先，你睇吓你究竟拖欠左幾多日，可唔可以仲俾住利息先？

議員有咩用

我遲左一日咋冇上屋企 但打曬電話

咩都做㗎
政府嘢佢哋會熟啲
同埋起碼有個位俾你叉電啦

聽日我搵下 唔該你

我比較擔心自己咁既樣 幾時先有返精神狀態返工明明好多野知要點做但我就係冇動力做 食野都覺得攰一日一餐仲要食幾啖就食唔落。。。

咁嚴重，咁交左未呀？
知唔知要交幾多？ 睇下大家有無計幫到手？

今晚你有冇著落？

依家最緊要係照顧好你自己啊

其實m記我覺得幾好 我幾舒服啊
正常人應該會覺得嘈 但係我又唔知點解聽住佢啲歌訓到 有d聲嘈住下好似冇諗太多野
如果比張床我瞓 黑蚊蚊咁 一入夜我就一定會想死同亂諗+發惡夢 而家瞓下紮醒下至少唔使發惡夢到幾好

等我飲杯水坐一日

take care啊
過埋今晚，聽日試吓搵議員啦

最緊要你舒服啫
揾議員果陣順手借張被啦
記記記得揾佢幫手搞掂啲loan呀
Loan真係無得拖

我又覺得唔使逼住自己快啲恢復正常嘅
一步一步嚟囉
有時浪費青春 都係一種享受
不過loan果度另計啊

Sor唔係搵佢搞掂啲loan
係搵佢幫你手
我講到好似搵佢借錢俾你咁

樓主，我比較想知是，佢地打電話比你父母是打手提定係打家中電話？
因為打父母手提電話我就覺得奇怪？ 我之前拖左三日仲係打我手提追（我次次都拖2-3日交返😆）。 一直都相安無事。

你上網打cashing pro就明 lihkg都有人開過post原來。。。佢地唔同 仲要好高息 破産都要還

我都唔夠膽諗loan了
過得一日得一日

想你行多步比我地救你多啲

你叫社工轉介緊急住宿，或者家庭服務中心俾你啦

我明呀!

你記住呢度有好多back up
我就想你可以俾方法同你傾到計
聽日開始好凍, 有冇衫著?
(唔好借黑財, 呢度大把人肯幫你)

我之前有用過，我貪佢提早清還冇罰息, 我只係短期周轉。我事前有問過渣打，佢哋息平D，不過提早清還要收我全期息。計起上嚟，除笨有精我用返財仔好過。
我也有去過問邦記，上次去高登對面果一間，頂佢個肺個死八婆女人💩好似要我乞佢咁，又串又惡，搵人影印我文件時，搵人打電話俾我老細。之後仲扮晒野😡好彩我老細知道我去借錢， 否則死得。
不過樓主，電視廣告都有講，借錢緊要還。財仔數無得拖，越拖只會越大鑊。 棧搞到其他二線都借唔到。

其實你拖欠緊幾多錢？見你係黃底，睇吓大家有冇得夾下大家齊上齊落!

好似借左45000

我想知佢究竟拖左幾多日, 今期要還幾多錢.
段估唔會要佢一次清全數。 知道個銀碼，搵錢頂住個雞頭先都好！

係呀 大家都想幫佢

其實會唔會還極都係息
個息好似幾高
但佢唔想要手足錢
大家夾其實應該還到
問題係樓主意願

呢個時候還住息，頂住先啦。
做咗前面場火，之後先至再諗點重建囉

開始凍喇…小心身體呀

直頭係好L凍
屋企都聽到岀面d風聲好勁
樓主小心感冒😷

驚有日再上唔到黎 留定先
之前frd幫我開因為冇太空卡

係咁流鼻水

呢兩日係咁流鼻血係唔係因為天氣乾燥

冇人理我

Aloha !!!

take care ! 飲多啲暖水

如果需要揾褸著
我都有多餘嫁wor

Btw 點解咁咁想讀書既

想同女朋友讀同一間

我都乾燥到嘴唇爆曬

讀邊一間？

唉
呢個世界就係咁
現實會打破你所有幻想
個個一開始都以為拍拖個個就係結婚個個
個個都係失敗中企返起身
佢總會比啲壓力你成長

今日睇到句野
sometime you win, sometime you learn

追返樓豬呢個post 心痛你
辛苦你啦手足

慎鼻涕太大力？我有時冬天都咁

據聞係 就算你準時還佢都會每月打俾你提你還 係on9

Here！

Halo!!!

hey!!!! bro, i still here

Good morning !!!!
琴晚有訓嗎？

今日點呀

上水報下平安plz

冇事嗎？

今日去咗邊到冒險啊

想俾啲湯水你飲

搽啲vaseline
飲多啲水

樓主你今日無報平安喎

係囉我地掛住你嫁

係咪電話無電

喺到嗎

Where r u

hello 做緊咩啊？

今日都仲未

樓豬好上水啦

天氣凍 樓主著多件衫

樓主係邊 好擔心你

佢嗰陣有無塭你幾日都唔見人了

今日見點呀巴打